關羽張飛劉備趙雲 下一句係咩？

有人接得靚 我認佢做契媽

阿當夏娃摩西猶大

關平張苞劉禪趙統

曹永廉蟻多嬲死象

秒

屌你老母!

曹操曹植曹丕曹仁

成班友唔識就咪亂黎啦

你咪對囉

咁邊個無得睇戲？

趙雲張飛劉備關羽

關羽冇得睇戲

原來就係你兩條仆街

搞到我無飛買

樓主契仔

邊個無得睇戲?

雲長翼德玄德子龍

邊個冇戲睇

雲長自己再買多張

馬超黃忠魏延姜維

姦乳啫非流比暈

王朝馬漢張龍趙虎

含吹瀨啜樣樣旨精

肥婆屎忽日日好痕

做乜撚野啊你

橫批：開封有個劉皇叔

妙

關羽張飛劉備趙雲
真的身份不過送運
這敞旅程約算開心

劉備張飛關羽趙雲
真的身份不過送運
這敞旅程約算開心

聖詩

邊個冇得睇戲

便集齊萬馬千軍

新亞崇基聯合善衡

上杉武田伊達雜賀

若

何進董𠄘獻帝曹操

有聲
到第二句自己入

乜鬼呀
樓主句野有第二個意思 喱句撚野有？

習大正恩普京侵侵

華仔學友JJ智霖

成班人冇童年 定係00後MK

悟空悟飯悟天三藏

成口一滴滴

下一句咪
邊個無得睇戲？

呂布貂嬅吳公孫權

史太龍曼谷忽必烈

關羽張飛劉備趙雲
關羽果張飛留左比趙雲

老虎獅子蝦大笨象
老虎撕張紙黎蝦隻大笨象

好似對得唔係幾好
定係老虎、獅子、狸、蝦、老鼠好d..

做乜柒

I go to school by bus

做乜鳩？

孫權孫策孫堅周瑜

好撚幽默

睇到我起雞皮

有心啦巴打

諗住入黎笑下
點知搞到咁老尷

真係好尷尬

好似對得唔係幾好。

最怕空氣突然安靜

幽默感呢家嘢真係無得勉強

其實對個句要全部人名加有第二個意思

唔爭氣笑左

你好叻呀

嗰鋪又開始走向第二邊。

柒到我唔敢睇
AltF4咗5分鐘先敢入返黎

黃忠黃忠黃忠黃忠

雲長張飛劉備子龍

冠希婉婉黛黛永恆

陳冠希
車婉婉
戚黛黛
周永恆
男人最痛

阿婆飲精液 成口一滴滴

自己跟住唱

曹操夏侯張遼於禁

你冇野丫嘛?

當然係：機會黎啦，飛雲！

好撚多笑點 笑死

邊間教會

真係起哂雞皮

一心念慈幼羚允行

咁老實講
就算唔好笑 起碼都知道點對 對出嚟有另外意思
唔係話唔好笑就唔比對掛？
上面班柒頭亂鳩咁對又好好笑咩

開封有個包青天

agger

劉禪張苞（張鮑）關平趙統（照統）

瞓前劣改，唔好屌得咁甘

哪叱不怕海龍皇

張飛劉備曹操翼德

關東就飛準備睇雲

牛頭馬面魑魅魍魎

屌五頁得一個對得啱

成班撻4個名當對左

有無咁低質呀

拋磚

陳豪諾㦤智燊馬國

自問笑ok高，點解可以引到我笑...

照統... 做乜鳩

笑到打錯字屌

暫時得呢個接近啲

之前上面個啲睇過一次真係起哂雞皮

雁鷲鵰狸獅狒

多謝巴打欣賞

我自己睇都起雞皮

華仔城城學友黎明

我要挑戰你地底線
係邊到跌低就係邊到再跌多次低
我諗到一句會令你地起更多雞皮既句子
黎啦！接招啦！

艾斯（I see)娜美路飛(怒飛）山治
同樣地....好似對得唔係幾好

比我抖下啦。

幾好

柑蕉桔梨蘿柚

悟空芝芝無閒飲茶

不如馬國明放假一天啦屌